［返工玩系列2］用歌詞玩接龍

很憎我那麼黑
我也要染金

我是cow 我是cow

難撚到

靠你奇妙雙手，高山可遷走

前年我fd係迪欣湖同你fd影過畢業相